[又一個] 警察叛變 玻利維亞總統宣布辭職

NOVEMBER 10, 2019 / 6:15 PM / UPDATED 26 MINUTES AGO

LA PAZ (Reuters) - Bolivian President Evo Morales said on Sunday he was resigning to ease violence that has gripped the South American nation since a disputed election, but he stoked fears of more unrest by saying he was the victim of a “coup” and faced arrest.

“I am resigning, sending my letter of resignation to the Legislative Assembly,” Morales said, adding that it was his “obligation as indigenous president and president of all Bolivians to seek peace.”

幾時先到香港

除左香港都成功左

凡事盼望

前人種樹

香港都會架 依家咪叛變緊 之後林大總統上台

你估7婆唔想咩

林鄭做第一夫人

警渣好難會棄暗投明，怕清算

清梗